有冇手足今晚又見到唯唯?

之前日日都聽到有手足話見到唯唯企最前線
今晚有冇人見到佢?

唯唯係唔係絕食緊？

唯唯好似衝左喎 跟唔跟

屌正話仲見到佢一齊幫我地起金鐘聲討班狗

岩岩佢好似好大聲咁唱聖詩

佢真係好愛香港為左香港 絕食以死相逼我愛唯唯牙